今晚行動應該點著衫？

戴口罩面巾就梗㗎啦
但係應唔應該black bloc+ full gear?
full gear black bloc
無gear街坊裝

唔著黑衫，不如連口罩都唔戴

出到就得

推，見到有人吹風唔著黑衫，想知點解

推